核彈從來都只有一個，罷工。

因為只有咁樣先可以直接對政府造成傷害。而且唔係一兩日嘅事，而且持續直至回應訴求。

香港人有冇呢個決心？

唔好話咩要有公會個啲廢話嚟，只要個個都目標一致，公會仲要黎做乜？

屠城啦，仲等。

諗吓呢幾個星期，年輕人都係為咗令你哋有個藉口去罷工付出咗幾多，依家仲隨時多幾百條命。

留係屋企睇住直播喊係冇用㗎，你一日唔表態，每一日就犧牲多幾個生命。

返工真撚重要咩。

講左咁耐罷工仲覺得香港人會做到?

駁唔到

大量打工仔根本不可行

*罷工

人哋用條命去博，你連罷工都唔肯

罷工仲難過港獨

和理非主場！！6點全城集合和你sing 聲援手足！！

就係因為迷信三罷.
結果班大學生死守間U

連自炒嘅心態都冇，何來攬炒？

三罷係有用，只係估唔到返工比人命重要

罷工即係end game，失敗參與者即刻全部玩完好似國泰咁，即係唔搵齊人即係自殺

成日ff搞得成罷工

推

依家仲有得你玩？
去到幾時先endgame ？未死夠人？

無撚用
個個話有負擔

唔得架啦 香港人唔係鐘意返工，而係一份工後面埋藏既經濟壓力太多，香港又無大工會保障

搞咗塞鐵被罷工先啦

Model answer: 你做多幾年野先/手停口停

你講到示威者冇付出咁。
當街坊condom？咁邊依家邊個當前線係condom？

人哋條命已經停咗，你呢？

籌組罷工委員會

罷市先係

細公司已經罷左好多次，唯有大公司重要機構都罷先有效

每次攪擺工都會令運動走下坡然後又要搵新核彈再號召

所以場運動己經係輸左,而家只係大人不斷送年輕人既人生俾共產既weekly offer.

普通工冇用
要公共交通嘅人罷先可以令個城市停

真。革命
Ok?

唔知你係預知啲乜，我淨係知你盲撚咗

睇黎你呢段野都係網絡超限戰既一部分..

同打仗有乜分別 點解仲可以返工
肯罷工未

: 要返工 不了

收皮啦香港人 你睇下今日有幾多人翻工？

係因為從來都唔夠人，你講嘅核彈只係對我哋情緒上嘅助燃，而非實質地傷害政府。

核彈炸落黎都阻止唔到香港人返工

Tui

六國破滅，非兵不利 ，戰不善，弊在賂秦。

連最精銳嘅人都可以放棄，大人？？？？？

一早講過，如果和理非唔行前一步，只係不斷送人去死。

問人哋冇咗良心嘅時候，你又付出咗咩？

推 黎明行動一定要繼續

香港人罷到工？
我諗香港有一日7級大地震，
如果政府冇話唔洗返，
第二日都仲有人返工

其實如何唔罷工
d公司驚唔驚d員工因為社會問題唔開心
攪到唔小心將公司d機密文件漏咗出黎架
我而家返工都會好小心
唔會比自己因情緒問題犯錯